[正確風向] 我宣布:是日機場捉鬼事件手法討論正式結束

喂阿哥 記唔記得我地已經輸緊0:5啦 我地無野可以輸架啦

既然對家想污名化我地呢場運動
我地更加唔可以比佢煲大

無錯 聽日4點個過街老鼠記者會一定會放大今晚單野 cctvb一定剪哂最撚肉酸既畫面24小時不停播

但唔該各位聰明既同路人 我地香港人最出名係咩呀 係善忘呀屌哂你地個嘴

歷史係勝利者撰寫既
後世只係會記得612 721 811 呢啲日子
今日既事件係大局黎講完全唔重要
柒左就係柒左 反而我覺得今次事件係個好機會令我地學下下次點樣拆彈 反思下次再有同類形事件可以點完美處理

廢話唔多講
建議正確風向

智: 好好利用民間記者會既文宣作用
而家好多無上連登既普通市民 尤其係銀髪族以至中立淺黃既父母都係透過呢個平台了解我地既行動

仁: 繼續煲大聽日機場 817紅土 818民陣 文宣組你地要繼加努力 因為呢幾日你地會最辛苦 輿論壓力會令我地陷入低谷 但請唔好放棄 要齊上齊落

勇: 如何處理鬼 如何應對對家滲透 甚至可唔可以set定個trap比鬼踩 例如現場發現目標再制定行動暗號等等 我唔在行唔講咁多 一句講哂 核彈都唔割

總之3:00後我唔要見到所有有關今日機場捉鬼既post

以下開放討論

仲有10分鐘

仲有9分鐘

nice

不指責
但會自我反省

不分化
而且要更團結！！！

*****
記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
5. 睇證件、影相
6. 散水，不包圍

721 805 811

612

我地應該防鬼, 而唔係捉鬼, 講多次, 我地應該防鬼, 而唔係捉鬼

明白未